[垃圾高登]岩岩發現有人好中意偷post

除左將個連字轉做高字之外
入面D字/圖都抄到十足十
應該話直程直接搬過去

男人後褲袋放咩先型

比一億港幣你，但一世都要係香港生活

如果古代有連登 入面會有咩post？

[多圖]大耳獸係全個動漫界入面最可愛

其實點解會反去高登睇

反你老母
死返去5p

( Show Blocked User - 小火 )

反你老母

唔知 不過覺得你襯做高登仔多D

( Show Blocked User - 小火 )

垃圾高登

做咩返去高登。

回老家了😁😁

放左係我的最愛
唔小心禁到入去

垃圾會員

中你老母

條友打錯一個字姐, 使唔使咁惡block人呀 你班正字撚真係